有冇人覺得賴弘國望落似納米屌

個樣似
所以呀嬌唔要佢